用絕食黎set 一個軟性deadline

建議用絕食黎set 一個軟性deadline, 而家應該同政府鬥軟
白衫白褲, 頭綁白巾, 點埋白燭, set到好似靈堂咁, 悼念先前墜樓既義士
用佢既死去控訴林鄭, 搵d竹撐起件黃雨衣, 搵人輪流絕食, 24小時就換人, 唔駛同佢真絕食
最緊要有傳媒報導, 市民放工就去上香, 用道德去逼佢回應, e個軟性deadline既好處係可持續, 同政府鬥耐力

絕食跟本on9 到最後咪又係食返野，暈左就送院吊鹽水。反正都係坐，不如食下野保留體力好過啦。
你都識講，唔係真絕食，仲要24hr換人多鳩餘

絕? 政府理撚你, 覺得你死左仲好